召集所有精神病情緒病患者（6）

召集所有精神病情緒病患者（5）

開左新po

我冇呀，但做左好多簡單test都中左depression徵狀

咁我覆診搵返呢個定第二個？
其實我真係無乜經驗唔知係咪台灣係咁
定係公立嘅都係咁

但我覺得我男朋友唔肯做呢啲
我做完出黎係嚴重

咁始終你未講曬你情況, 你mark 好曬, 再睇多次先啦

正正常常, 加左藥穩定左排, 琴日有少少不安, 今日好返D, 不過正常返到工

你肯睇醫生就ok啦

食完藥好攰
今日無食藥都好攰

我長期處於一個隨時暈低嘅狀態

其實你發作緊, 食同唔食都會唔舒服, 其實係要等你控制到個病, 自然會精神返

痴線

即係你覺得佢都有事

你都覺得佢痴線呢

痴咩線
幾個post前先自貼完

姐係靚女特別多情緒病

邊度

我要睇

搞到我仲睇下之前有無睇漏

放鬆下香港人

你繼續ff啦，佢係靚女and又俾你溝到

我有target 架啦

無嘗試去搵

BTW, 琴日係明心樓排期, 見到個目測廿歲, 女神咁樣樣既後生女等拎藥

其實好慘
我見過家長帶細路睇醫生

留個靚名
利申，depression,anxiety,PTSD

我岩岩病發個時都仲好後生

你咪傳聞入過去渡假個位絲打?

仲係靚女添

渡假
係

仲入過3次

唔好再入去啦絲打, 我核呢度齊齊整整

唔准病

靚女基因好過人

食左藥都唔會肥?!

知唔知我有朋友本身勁瘦 成身冇肉

得三十幾KG 一日十幾粒藥之後 肥到五十幾KG

但係咁 我見過佢幾次 唔覺得佢真係肥

只係由完全冇肉 變成 偏瘦

不了，見過鬼已經怕黑
3次都要我發癲屌人

大家下次去覆診偷拍下有咩靚女得唔得

生得基因咁好，有精神病都唔怕啦

發生係靚女身上的不幸係故事，係經歷，係歷煉，成為一個有故事的美女

食左七年肥左唔少
不過有段時間無野做都成日食宵夜

我又無乜點肥喎

今年27
個時22囉

我後生d嘅話就去拯救佢

我冇再食喇

唔知關唔關事，我減到落62，開始食藥之後肥返上76

雖然果排食野冇節制

個人唔開心食野無節制

我都差唔多
我食完就訓

呢個真
呢幾日好頹，明明減緊肥
但食d好邪惡嘅野

我唔開心就會唔食野
是否唔正常

個個人唔同嘅
不過呢排唔多想食早餐

我都係，無動力食野

有情緒問題做乜都差撚過人

本身集中力低，加埋焦慮真係乜都做唔到

其實好影響我工作，呢個星期都唔係點做到野

好嬲自己

平凡少女食緊咩藥

食好少，deanit +ssri

差唔多
但做野都係爭咁d

其實好大獲
我本身份工有時需要高度集中力
呢排都唔敢做果d野住

你係咪正常人黎, 你如果體會過呢個病應該講唔出呢d 野

係差好遠，盡量唔同人比較
都唔知搵唔搵到簡單對少d人既工作

焦慮症發會唔食野, 加上我係IBS, 發作得一食野就痾, 有胃口都唔會想食囉

唔可以長期係咁
個人會無競爭力
但我又諗唔到可以點

我都係食呢兩樣, 又唔覺無精神, 可能慣左, 唔知精神係點, 覺得而家咁係正常

唔係藥問題，係我既問題

我通常搵d目標比自己

呢排仲要狂生飛滋，搞到冇晒心機

我都有寫到目標比自己跟住做, 其實好無聊既野, 但心理治療師話小事都好, 你keep 到做已經係好成功, 因為真係好難

我既話係返工

我自己有好多燒錢玩意
果d玩意係幫到我冇咁depress
所以要不斷做野先可以support到d燒錢玩意

你得既, 你睇你平時講野反應幾快 唔好做太chur 就得

我都有玩玩具, 我份工都係賣燒錢野

講真... 我由細到大成日俾人讚醒目仔
但係而家...
btw樓主bb讚我好開心

玩具都可以買完放係度

我果d消耗完就冇

岩岩琴晚同幾個中同出去飲野
其中一個話佢老婆都中左depression
有睇醫生
我個中同因爲咁同佢老婆搬左入屯門藍地住
之後好左好多

拎返d 信心返黎, 你都好似搵左工啦?

我住屯門都有病

我買到無位放, 有一排係病態, 買到狂簽卡

你係咪住vcity附近

我都冇，放晒係公司

唔係, 窮撚

藍地神地方黎
我都好想住

有呀
見一份就掂左

不過唔想做
廢鳩黎

點解神

好似好荒蕪

我都喺，已家差緊財仔30萬

我買d野要靠朋友買，所以下下現金找

人口普查係個度做
好鍾意個地方

而家每個月還$10000
扣埋MPF，一個月得$2800用
交唔到家用，日日俾屋企人話

典型bipolar

做左先算, 比機會自己

尋日見多左份
有offer就

呢兩日緊張指數高左

我今日無食到個咩血清藥
但都好暈好攰
但無咁易作嘔

食下唔食下係最差
一開頭辛苦但都頂住先
真係唔得先轉藥

但我真係好辛苦一直想嘔

另一半發作嘅時候，隨左陪伴同體諒之外仲有咩可以做

血清素唔可以立亂停架, 反而訓覺藥就唔怕

我琴日都突然IBS 發作左

啱啱食返

係呀, 要聽話, 血清素突然停會有自殺行為, 嚴重既話, 唔可以突然停

我停兩日就黎料
其實尋晚都唔記得食

正常返到工已經好好 自從返唔到學之後就知道返齊學有幾難 不過記住都要留意住自己既狀況喎

呢樣真，當年抑鬱症明心樓俾我停藥，之後就開始躁鬱症

遲啲覆診，換番之前停我藥嘅醫生

我驚覆診忍唔住罵佢

好辛苦
到底係天氣焗定點
一直透唔到氣

Hi

不如你快D 睇醫生 呼吸困難係焦慮發作緊

依幾日天氣都好熱好焗

因為要你自己先救到自己

我應該點救自己
好想喊好想大叫好想死好辛苦
但係男朋友屋企人面前要正常
好辛苦

每個人都有軟弱嘅時候
如果係真心朋友，一定明

信下我，做下運動
運動迫自己做下冇壞

搵d 野做分下心, 一係就聽日睇多次醫生

做運動/曬太陽
返台北之前喺台中周圍行下
或者去草悟嗰邊踩單車
流一身汗之後個人會舒服好多

屌你醞釀左幾日
啱啱終於驚恐發作左

即係食左鎮仔啦?

半粒
應該2017都未試過發得咁勁
平時都係震震下咁就無事

我之前一路唔知可以食半粒, 仲次次都食一粒, 返緊工眼訓到死, 醫生話下次發作可以半粒, 唔得先再食多半, 有時我唔係發得好勁, 過左個下就無事

你個d是咪驚恐發作
驚恐發作應該野都做唔到
成日人定左格好似中風咁架喎

報到

5年 depression 社交恐懼

一年前患cancer 一年內醫返好

正當好努力企返起身嘅時候 個fd cancer復發 走咗🙂（ps朋友唔多）

差啲死左，唉我到底係到做乜鳩？

試過1,2次驚恐發, 有人同我講野好難先應到, 野都唔想講, 要即刻沖去拎藥食, 但我好少咁樣發, 其餘多數係焦慮發作, 呼吸困難, 個腦好亂, 不過要正常返都係要鎮仔, 唔係會連訓覺都訓唔到, 其實我唔肯定個1,2次係咪叫做驚恐發作, 但係最辛苦有1,2次係咁, 老闆問我點淨係識答無事無事, 其實唔係

又發生咩事黎?

巴打咩事, 咩年紀有cancer ?

同埋個1,2次我覺得係驚恐發會喊曬喘氣..唔知係唔係黎

聽你形容似係

不過我係好少, 9成都只係IBS令到焦慮發作, 但一黎料就好耐, 無驚恐個下咁勁, 但長好多, 可以3,4日都未正常返

直頭好似附近有聲都直插心臟咁
講唔到野郁唔到
個腦會諗自己係咪就死

我而家都係似你呢隻多
但焦慮水平高同時會易左驚恐發作

我又未諗到係咪會死, 但會諗係咪一路都係呢個狀況唔會好, 好無助, 但真係個刻講唔到野, 試過個刻仲要收錢, 我好辛苦先做到找錢個動作...食左藥都半個鐘先舒服0的, 之後過左就極度眼訓, 成身好似比人打完咁, 最近個次就係加藥前發作, 所以醫生先叫我再較下藥咋

我嚴重個時每日都發作
所以你明點解我做左兩年廢青

我上次發作完第2日都無返, 我食完鎮仔個心定返, 但個人體力好似通完頂咁

咁你呢兩日乖乖地, 比你男友陪住你都好, 雖然你可能會發下癲, 但起碼有人睇住你安全0的

又係時候食藥訓 如果訓到既話

各位撐住

係咪食藥都好唔到？
點解你地好似食藥都發作

係架
用勁多體力
成日係咁真係唔想做人
唔係CP既話我應該仲係每星期發作

我都食左藥去訓啦
條腰好痛

會好好多, 我頭先講緊係我呢4,5年入面發生過0既事, 有時好返個排成年都無發作, 但你唔好理佢就只會仲勁, 其實好多人好得返, 但佢地無入呢個PO者

CP係政府個D?私家好貴

食藥唔係萬能
但係最快穩定到情況
你預計食藥可以回復七成啦

根據醫生講法
食藥只係幫手控制個病情
等情緒唔好兩邊fing得咁勁
最重要都係靠自己

有啲藥自己停會好容易復發
所以記得乖乖地食藥

係, 大部份精神科藥停藥都要慢慢, 由原先份量慢慢減半, 再食一排先可以停, 自己亂停會發作得仲嚴重過之前

迷幻

絲打係咪又唔聽話?

你成日諗住0的藥過左就訓唔到, 咁一定醒, 訓唔到就起身, 睇下劇, 晏0的再訓

唔係，我宜家好乖 依足醫生開既份量嚟食
無食多

醒左之後過左一個鐘又訓得返
好攰

有冇人因為情緒問題影響學業同埋人際

老母有, 雖然冇點發生但社交都係好有問題

唔知係社交令佢病定係個病令佢社交咁

我入過醫院一個月，啲學業進度defer 晒，出返嚟要用人地十倍既勤力追返，不過最後成績都幾滿意，嗰陣sem1 ，同時間因爲學校有SEN 老師既幫忙

Sem 2三月嗰陣又入左一星期，搞到個teat 好低分

食藥點影影響學業方面，就係記憶力差左好多，專注力都差左

至於人際方面，我喺學校成日發作，又自言自語
啲同學好似驚左我咁
然後有時中學同學約我出去食飯，我成日都想自閉，就算出到去我都會好抑鬱好焦慮，成個人硬晒，唔識講野，係咁出汗 真係好憎自己

打住咁多先

原來絲打係咁
呢兩個星期好多test同project 做
都唔知點搞好

呢個po, 應該係絲打佢食最多藥咁, 大家要加油

應承我地唔好再亂黎

有，人際好差

永遠同人熟唔到

X2，就算識左都keep 唔到，因為我太負能量，個個都遠離我

條街焗到我抖唔到氣

正常人都覺得焗
唔止你

係台灣無乜朋友
係香港有好好好嘅朋友

究竟我個腦點解永遠turn唔岩channel,諗啲野最唔實際最唔對自己有益，到底個天想我點變呢，究竟呢刻我係度做乜撚野呢，希望將來會有個答案

就打風啦

最憎星期日返工, 好想快d 放工呀

絲打返shift？

零售業, 多數星期六日最忙, 又好少可以放假期, 一個月平均一至兩日可以放假期

訓極都咁攰

Same here

我成日頭痛

唔知點解呢個禮拜有少少強迫自己好想睇醫生咁, 明明睇完精神科, 家庭科, 腸胃科, 而家好想迫自己身體檢查, 申請左, 但其實三年內做就得, 屋企人想我去完旅行先廢事我心掛掛等報告, 但唔知點解好想盡快去做, 究竟我咩事

終於成功換到衫踏出屋企去食飯

大家都唔知自己做緊咩

暈到爆，一坐機車個腦就好想跳車
好驚好似琴日咁

你d思維都跳躍得幾犀利

可能呢排除左睇醫生我無其他野搞, 個人無咩目標, 好似一放假就係去覆診咁

咁你直接切左自己對腳咪拎到

如果真係有病既都唔會想拎殘疾人士八達通, 會寧願自己好返做返正常人, 其實我地要求好低, 只係想做普通人

瞓極都攰
成日頭痛
成日頭暈

我日日都係咁

我都係

有時做做下野會瞓着左都唔知

呢一刻只係想正常返埋剩底兩個星期嘅學
好好地考埋試完個Sem

今日原本要同男朋友屋企上台北
最後攰到一直訓，醒下訓下咁
懷疑啲安眠藥係食完6個鐘後先有效

我覺得可能係你d 血清慢慢有作用, 你個人放鬆左dd 會攰

好快啫

諗緊聽日好無請假早小小去睇醫生
好驚唔想死
一諗到琴日跳車就好驚
依家返緊台北，無男朋友24小時睇住
自己一個好驚出事

點解個下會控制唔到？
係咪我好唔正常

我覺得係一線之差，爆同唔爆真係果一下你想行前定退後
我好多時有d位都好想爆
但都禁住左自己

當然講就容易
人人都唔同

好驚，明明前一刻仲開心傾緊計
下一刻我男朋友話我講左一句落車就跳左落去
但其實我自己無乜印象，正係知自己落左車好痛
之後佢又話我有晚一關燈就喊左兩個鐘左右
我記得自己有喊，但唔知係喊咁耐
佢話我不停叫辛苦，又話我不停起身唔知做咩
其實我對呢啲印象好模糊

我係覺得你要睇多次, 寫低曬你既症狀未

其實我第一次發作時唔係即刻開血清, 反而係開鎮靜劑, 係最直接最快平伏你既情緒, 血清係長遠調節你個腦, 唔係救急用, 我覺得絲打而家係未有效控制到

未，返到屋企坐低寫
我呢一刻都幾正常，想救下自己
好驚寫完比人捉入去渡假

我普通話好爛，表達能力又差
覺得上次無好好同醫生講我嘅情況

無咁易既

除左做運動有咩提議可以放鬆下心情

睇下韓劇綜藝, 如果我唔出街

聽歌

其實最好一定係出街呼吸下新鮮空氣, 我發作個時會迫自己行公園, 唔比自己係屋企亂諗野, 行到無力返屋企就舒服好多

係户外一定好過屈埋係屋企

灰暗巴打發作完今日成日唔見左

但攰到唔想換衫出去

唔關事
去左frd屋企玩
大家都放鬆下啦
Btw 聽日返新工

加油

樓下兜個圈唔使換啦

聽日返學要加油
要正常啲唔好喊
今晚決定唔食安眠藥
怕聽朝醒唔到

戴返個...咪得

咁就好啦

但記得要照食血清素, 唔可以亂停, OK?

我會聽住歌一個人落街鳩行, 其實都會好過困住係屋企, 特別屋企無人個時

知道了

屋企有人更加唔想留係屋企

訓教啦
各位加油

早d休息

一清醒諗起現實我個心又裂多下，但又要比需接受面對

隔左一排無上黎
驚人呢方面真係好難控制

仲讀緊書 有長期病患 要keep 住食堆
一直有抑鬱同焦慮症嘅徵狀 但一直冇理同收得好埋 夜晩自己一個先會發作 頂左7年
近排學業壓力 長期病翻發
同埋女朋友講分手
我冇左佢真係頂唔順 依兩年捱得過都係因為佢
每晩同自己講「我死左佢點算」
而家個天好似塌左落黎
每晩喊到虛脫 眼水都乾就係度諗自殺

我唔想食藥唔想俾屋企知

學校有冇社工/counsellor?
再唔係樓上/上個post有個巴打貼左免費輔導既電話 你都可以打去試下
仲有呢度既巴絲打都會聽你講野 同你一起面對 有咩都可以講
同埋有樣野係 你寧願而家俾屋企人知然後去醫 定你死左佢地都唔知咩事

絲打係去到邊度都驚定點

早晨呀各位

我都唔想拎，奈何財政壓力太大
日日由天水圍過海番工

起左身但唔想返學
一諗到要返學就好想死

琴晚訓到覺未呀

近期開始食精神分裂藥

我又唔想返工啦
瞓到而家

食左會唔會好辛苦?

眼訓l

同抑鬱藥一起食

女死女還在
最好報復ex嘅方法唔係死
而係活得比佢好同搵個比佢好嘅女朋友
巴打加油

有，不過6點7點8點各醒一次

我朝早都無去返
依家換好衫唔想返
想逃避一切

你又話去見醫生既

幾時見醫生？

[member]唔該你巴打
其實我講漏咗少少嘢，唔知關唔關事，
佢喺外國嗰段時間，除咗share參加活動嘅相外，
幾乎成個facebook都係負面嘢，
佢仲同我講試過一個人走去無人嘅地方喊……
希望係我多心[ /member]

屌，一入課室又想喊

星期三晚

忍住呀

對比你地嗰啲, 我可能只係上班台嗰啲叫春post, 唔好介意我放放負.
我翻過幾份工, 今次轉左呢份真係好辛苦, 每日都做啲自己唔熟嘅野. 啲野pickup左半年都係唔上唔落咁. 覺得自己對公司冇咩意義, 好冇成就感. 仲要啲人好似24小時oncall咁, 放工放假都瘋狂轟炸. 一到weekend我要block哂所有野唔俾自己睇先好少少, 但同時又好擔心星期一俾人追殺.
自從翻左呢份工, 有時會呼吸困難, 冇胃口食野, 好少病嘅我已經病過好幾次, 但唔敢請假, 每日都覺得好大壓力.
點解我唔resign, 因為人工褔利都好好, 出面搵唔到. 但再咁落去我驚真係有情緒病

LM學野

其實可唔可以叫fd幫你tick attendance？

唔可以，因為堂堂都係叫名咁點名

順利考左個試，裸考

第一日返工quit左

攪咩？

做咩事呀巴打？

再搵過囉又

唔撚鍾意做
初頭諗住頹得耐、cv花硬食
諗諗下點解要咁委屈自己

有性格

因為我嚴重d個時已經做左兩間閪公司

咩工？講唔講得

保險back office

想知咩人會比人強制留院？

慢慢黎囉，最緊要自己身體

要快啦 搵間好既就衝刺

唔使對客？

Quit左個間要
仲要大陸客

咁唔做都岩嘅
但in果時唔知？

諗住馬死落地行嘛
但尋晚終於諗清楚

不過香港搵工好煩
若果你冇相關專業
都係做sales多

我做返呢d都ok
係間野柒啫

完全明白你, 情況大同小異
而我最後真係有情緒病

試跑街, 同朋友呻, 先勉強過到無去死, 而家轉左睇醫生, 暫時好好多.....
覺得太辛苦真係要搵人幫手

仲係轉車站迫車中

有事要睇醫生，唔好怕

香港係咪8號波

係
岩岩8號

今日第一日返工
個天已經俾好大啟示我

都痴撚線一架車只夠上幾個人, 排到2046咩

今日差唔多一點先返到
中間食左大半個鐘lunch
4點幾又走人lol

我迫完啦

我份工返兩點, 一返到去已經話幾小時內掛

我呢邊都好大雨
對腳又濕晒

睇左個幾月, 食緊2隻血清素, diazepam, cyanocobalamin & thiamin 同 propranolol

睇醫生唔怕, 係怕俾人知

返左台北？

我睇化左, 全公司都知我有事, 仲唔信我有

到左醫生探roommate
見到佢肚個傷口好心痛好想喊
咩都幫唔到手

琴日返左

除左醫生跟本冇人幫到手

認真
唔好咁易俾人知

不過女人最鍾意掛係嘴邊

我公司得幾丁友, 同埋我主要係IBS, 好難唔知, 成日痾, 唔講比佢地知咩事仲衰. 以為我做咩成日去廁所

七年黎得最frd既知
唔夠十個
人地又幫唔到廢撚事啦

我要佢地幫我替我去廁所, 因為我做舖頭

我連陪佢都做唔到

陪佢都冇用ga
病人最需要休息

我都係22病發 即係而家🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

精神好多，落到床柯到尿
聽朝去陪佢
依家返屋企

我真係去到邊都透唔到氣

好快星期三

已經掛左號聽日下晝睇
寫低左所有野

btw你地有無睇13 reason why?

叻女, 我會支持你, 睇完分享下你食0的咩藥

有

想請問輕度抑鬱可唔可以只靠心理醫生唔靠藥物去治療？有無好既女醫生介紹？接受唔到男醫生

心理學家或心理治療師, 其實好多呢方面本身男女都有, 女都唔會太難搵, 如果心理學家都比較貴, 但最專業, 要二千內左右一次, 佢地會判斷到你係咪未必要食藥, 其實最初未知自己有無事或幾嚴重, 最好係睇左心理治療先架, 所以你咁諗都無錯

雖然我主要唔係抑鬱，但我之前睇左5個心理學家都係女既，都唔覺有咩幫助，唯一建議就係唔好搵麥芍琪。

之前睇過一個男既 佢評估完我話我中度抑鬱
但其實我覺佢hea我 多過真心睇
睇睇下 我頂唔順佢講既野就奪門而出左
我覺得自己頂多都係輕度什至無 想搵個唔hea既評下

多謝建議

其實好睇本身係咩事, 有0的對像唔係最適合見CP, 見完好似無咩用咁, 不過我個CASE, 係因為焦慮加IBS, 連排政府評估果個護士都話我見CP會好好多, 不過見左3次, 而家學識左要點做之後(做唔做到係另一件事), 連治療師都叫我短期唔使再去住 因為我真係長期自己比自己壓力先咁, 舒緩到我個下人無事, 好似上次睇腸科, 禁下個肚, 個醫生都話我驚到出手汗, 話我真係好典型既焦慮病人

我睇開男既
一路都無轉過
覺得幾好

焦慮抑鬱呢d最幫到

公司人事部同自己部門同事知
試過係公司發作左過幾次，一次自殺

我做細公司所以無咩所謂 上個月老闆仲私人出左d 花紅比我睇醫生

你而家係咩情況, 返住工有無好辛苦

啱啱出左院2個星期，返工暫時都可以應付
但係遲啲pick up番啲嘢就難講
其實想早少少番去睇，好似開始有啲

我做細公司所以無咩所謂 上個月老闆仲私人出左d 花紅比我睇醫生[/quote]

好幸運, 一黎獲救, 二黎公司咁接受

我做細公司俾人郁下攞出黎講呀
話我有缺憾無人請
想返去笠住佢黎打

19
今年已經21

CP姐係咩？
最近覺得自己唔多掂...想搵人幫幫手

Clinical Psychologist

巴打咁後生有事, 係咪遺傳等原因

當然我唔係一入去做就講, 我知老闆咩人先講

絲打咁靚梗係會體諒

圖or老母

你又病發啦, 夠鐘食藥啦

夜晚食

即係琴晚無食啦

尋晚失眠

有咩可以盡情講

lm 先

濕疹真係好那煩

食左中藥 腳同手好番半
點知上左男人最痛

痕到好down

有無好既女醫生介紹

我都有濕疹
啲人話用死海鹽

我想問第一次睇精神科通常淨藥錢要幾錢
我下個禮拜二要睇第一次

公院？

公立醫院加價喇

私家~$1200

社區中心
覆金600 藥另計

原來社區中心有得睇精神科架?

精神科真係無咩睇過女醫生 CP 就女人多

係，不過我調轉左
我睇個女醫生，幾靚女十年前
Cp就睇後生仔

但係我唔知點解會下面都癢

學校社區介紹
好驚藥貴

真係唔識 如果都係私家就貴, 診金加藥就一定過千, 如果唔止一隻藥日日食, 好大機會二千up

巴打你係政府?政府無得揀又唔同, 係街出面搵基本上好多搵男醫生, 女CP, 感覺係咁

係啊，不過我覺得睇得幾好

睇過3個男醫生，2個女醫生

其實好多時人夾人, 特別我地呢d, 有口難言

原來呢個post都有人有濕疹
濕疹真係好濕鳩

想像唔到點樣生上細佬個頭到

嘩, 我果個街坊醫生開原廠藥收三位數咪好抵? 真係hea d 都唔怕

我都有睇家庭醫生, 一個月都係3位數, 不過而家搵緊專科較藥, 捱貴一排

不過唔係個個家庭醫生識睇呢方面, 我個家庭醫行係另外讀過精神科先夠膽睇

乜香港睇咁貴
我呢度睇一百有找

今日心情好左好多
同左醫生講晒所有野
佢話我跳車個下可能係焦慮症發作
之後都係食返個啲藥
但就夜晚食
好似無再講咩，我都唔忘記啦

西醫我會推薦徐健平
又平又掂，睇左好多年
平均一年一次就得
但當然一定會復發
早排試過死海鹽
一開始幾work
之後無keep住呢幾日又發返出黎

係，你覺得唔岩傾既，仲使睇咩

絲打, 睇左醫生未, 擔心你呀

夜晚食可能好瞓丫麻

咁佢有無話發作個下你要點做?無救命藥比你

台灣有健保同冇健保價錢起碼差五六倍

點解香港咩都咁貴, 無人想有病, 有D 人無錢搞到遲曬醫, 個時已經嚴重左

無呀
其實佢咩都無點講
全部都係我問佢
正係叫我下星期再返去

係
我見我張繳費單原價成千蚊
有健保一百有找

咁呢個醫生係有D hea 喎

有無人想一齊走？

走去邊

去異世界

點解要去

雖然多數幫唔到你，但係有d咩問題可以響呢度呻下，好過鬱住鬱住

請加入爭取安樂死

咁貴 我學生黎嫁炸

我講個d 係私家, 其實你想知大約幾錢最好打去問左先

講野又細聲
問佢話要食幾耐，佢話最快半年

從零開始異世界生活

btw有咩一齊傾下計先
我之前想死個陣都係咁
想同男朋友傾陣計先去死
不過傾完又唔想死

係呀, 最快半年, 我第一次食醫生都咁講, 最後我食左第5年

你D 血清應該開始有效, 你都好快無事架啦, 而家仲識安慰返人

可以走去邊 我連可以行去邊都唔知

Same 七年

聽日要覆診，唔知點解突然間好撚驚
唔想面對

大家對拍拖，戀愛同結婚會有咩睇法？
結婚或者拍拖嘅時候會唔會提自己有病？

我同對象坦白自己有病，之後兩年戀情就告吹

初時病到分唔清邊啲事係真，邊啲事係假，花左唔少時間令自己番返黎現實；
之後發現記性差左，我去練記性，又重返校園讀書；
我總算練到自己做到想做嘅野。
而家好地地咁打工，好地地咁過日子。
係就係窮，係就係頹，過得一日得一日。

但係戀愛偏偏係兩個人嘅事，我無所適從。
我有病我唔想架。
唔係話想人可憐或者同情，但我做咁多野想做番一個正常人，原來⋯⋯仲有一段距離。

PMH: Psychosis

我都覺得我今日精神幾好
覺得自己好快會無事

其實減得藥黎真係可以半年咩

落街行一圈，係屋企行一圈
以前係香港會坐巴士個啲循環線
總站上總站落

我都係咁係街鳩行

男朋友初初唔接受我有病呢個講法
到上星睇醫生確診先信
佢都好願意陪我面對
不過我都唔知之後會點

大家都係一睇醫生就要食藥？

行路好攰
所以我勁唔鐘意做運動

我有問啲藥通常幾錢
佢話唔同廠唔同份量唔同價錢

老實講，係真心愛你，點會因為病離開你
因為病而分手，一個藉口姐

我唔係睇低精神情緒病嘅嚴重性，但結婚後一個家庭要面對嘅問題更大

如果兩個人連一個病都接受唔到，都冇乜必要走埋一齊

一訓得差d就頭痛作嘔

已經放棄拍拖

唉屌

問屋企人去睇一次再算

第一次發作淨係開一星期鎮仔, 醫生叫我考慮下再發作就要食血清, 最後我返去搵佢話要食, 因為個刻好辛苦

我就係唔想比屋企人知

我之前追過一個都有精神病既女仔
已經發展到一齊去旅行
不過我病發時都嚇親佢

.
咁你去到, 同醫生講你有幾錢, 睇下夠唔夠開藥

攞左藥返去睇公立醫院
話食開呢幾種藥
公立醫院醫生多數會開番俾你

大家既工時長唔長 頂唔頂得順
記得醫生話我做8粒鐘=人地十幾

其實都想睇個專科拎下2nd opinion , 想問下有無介紹

唔一定，嗰時公立同我轉唒

我都擔心, 排緊公立

我都係上個月開始先睇專科問下意見, 不過佢話我家庭醫生開既藥都幾岩食, 不過我嚴重左, 要加多粒配埋黎食

我搵左份7個半個鐘既工

唔捨得
但都係時候明白佢唔會係陪住我繼續行嘅一個人
咁樣顯示出即使而家我係冇病，但如果老左有咩大病，佢可能都唔會照顧我

唯有keep 住Fail，Fail again，Fail Better

計埋食飯
醫生講呢番說話係上年
希望可以繼續改善

情緒病個種困身係令你生活上所有野都難度加大

而家朝九晚六

最初果陣番四個鐘已經好辛苦，所以搵part time
經過轉藥同減藥之後
而家就完全無問題

我都覺

朝九晚五半
但係番工，其實完全無心做野

有感情實會唔捨得
但咁少野就放棄跟本唔值得依賴

你好恨結婚？

最初到而家大概幾耐呀

係舖頭食, 叫外賣或買飯, 其實平時返工可以睇劇打機, 所以無飯鐘都無所謂, 返兩點收九半

而家食緊幾多隻藥

嗯，睇黎我只係揀錯人
我又唔一定要結婚嘅，又驚會遺傳，只係想有個伴渡過餘生

今年係第四年嚕，喺醫院兩隻，減到得一隻，再轉隻新藥，再減劑量，而家食個份量仲低過佢張藥紙寫嘅minimal dose

今晚又丟晒d藥落廁所

我食兩隻normal dose
希望可以再減

絲打份工又幾free wo

我覺得份工自由度高嘅話，即係可以任得自已點搞，總之準時完成哂啲工作嘅話，自已真係會無咁易病發/情緒低落

Ok
如果真係好貴咁就要考慮下返part time

我岩岩都唔想食藥

Btw 我之前都係朝九晚六
勉強可以因為份工難度高
而家再搵工希望再好d

唔急結就慢慢黎
呢D野冇得急

我無病發個時好盡力做, 老闆都知, 佢又知我有病,但大家都合作到, 我知自己多病痛, 所以無發作時比其他人更盡力

見左新工未呀又

關你q事 咩態度

我上次睇專科, 知道本身佢係貴, 真係問左佢開比我既藥大約要幾錢, 我有講可能負擔唔到, 有咩同醫生講, 如果佢無醫德淨係識講錢串你咪睇第2個, 精神科醫生周圍都係, 唔使怕

見咁熟玩下者

我發緊癲果排會成日瞓覺
就咁趴係枱瞓

係喎我地好熟架喎
無啊仲有一份等緊消息

以為你真係嬲, 嚇死我咩

朋友可以再搵, 家人呢d 不嬲要慢慢黎

btw，我老婆公司個呀姐應該有妄想加認知障礙
成日唔記得野，記錯野，開會out focus
同一條問題一日問幾次
就黎搞到我老婆有精神病

今日突然有個感覺, 係好強烈, 覺得有野控制住我個腦咁, 想發作但又唔係發作, 好似感覺到藥物控制住我0既感覺, 以前唔會, 以前一係發作, 一係就好舒服覺得自己完全無病...

自從食藥以黎我都周不時有d唔識形容既感覺

其實識上連登已經好好

我幾星期前先知有呢個PO

出緊psychi placement嘅ot學生留名

其實如果真係頂唔順 入院係咪一個好既選擇

我都覺 有時都唔知係心理作用定藥效

我一星期前先做到會員

已經做緊carry post個個

雖然我覺得有d廢話

但其實大家有冇深究過自己個病點樣形成？

但應該係正常
你可以search 下你個病/你d藥

驚恐症係顯而易見的
個個都係咁

唔明
係撞過d野有陰影？

揾唔到原因 又冇乜特別野發生過 但就搞到要生要死咁

你得既 加油

應該兩樣都有

唔好咁講, 平凡巴先係

CP有講返我係點形成, 我係細個屋企環境形成左自己呢個性格, 但大個左, 因為阿媽CANCER觸發左出黎

咁呢d陰影性嘅影像又真係好難忘記嘅...

一路唔同嘅問題積埋積埋？

所以其實我心結係解開左, 只係我仲未練習好可以自己應付抗壓0既能力, CP都有講唔使再去見佢咁密, 話減藥個D易發作0既時間先去搵佢

其實如果後天0既, 一定係有0的原因, 可能係潛意識, 我都係睇左CP先知自己咩事, 我一路唔知原來自己細個諗法已經有問題, 到自己病左幾年先知

抗壓力真係好重要
某程度上係訓練個eq

會有先天？
我因為知道係咩原因，所以我控制到，先會係輕微

如果遺傳個D有機會先天已經有症狀, 個D好難搞呀

我老婆強迫症幾嚴重下
但我多數由佢

啲字又開始細粒喇
有啲幻覺feel

老實，睇你9up咁耐，完全唔覺得你有咩病，輕微都講唔上，健康100分滿分起碼攞90分，好明顯唔係控制到既問題，係你根本完全冇病，如果你有病，我諗香港9成以上既人都有病

又用酒送藥？

唔知食左幾多粒？

無呀，只係食左一粒安眠藥咋
個電話mon 凹凸不平

一粒

個一粒用水定同酒食架先

其實諗自殺左幾個月係未已經有病
會抑鬱膽心訓好多

請支持爭取安樂死

唔返工會好d 得抑鬱冇焦慮
要返工就2樣齊 好想熄機

支持爭取安樂死

返輔助就業吧

不如成立一個組織籌款爭取安樂死
我地做埋受薪幹事又解決埋工作問題

突然好多把聲喺我腦入面
好嘈

唉 唔係咁簡單架

可以考慮下睇心理或者精神科

有經濟壓力？

有得咁睇架咩

我都會 有時會同佢講野

我已經有一排係咁
我其實好灰 灰到想死
但啲聲係咁同我講嘢咁
我覺得好攰 想唔理

Agger
有病要求醫

下，好多人唔病發都係正常人一個
睇你幾嚴重嘅姐
我唔覺呢度d巴打絲打未病發同冇病有好大分別wo

其實唔係我老闆咁就得我，出面一份正常嘅工，以我咁嘅工作態度一早比人炒左

先天果啲好似會伴隨其他問題，例如智障？
遺傳亦可以指係有較大機會於成長期被誘發精神/情緒問題？

問過主診，我嘅下一代有10%會發病⋯⋯
10%真係太多，唉。

我係靠住自省，回想以前嘅事，面對過往無處理到的創傷去逐步建立番自己，所以都知自己個病係糾結喺邊度嘅。雖然又會有新嘅創傷需要面對⋯⋯

睇左啲CBT self help同治療法嘅書，一啲啲有用啦，反而了解個醫療機制會點對待我就真

絲打加油

入麥俓行第一 二段

我想問下有無巴絲一緊張就會搣手指甲
要無曬白邊 無曬硬皮先收手
未搣曬 就算流曬血都唔收手

我會，由細到大都係咁

最近壓力大 唔想搣 但忍住 好辛苦

搣啦，好爽

呢0的好普通, 好多人都有, 識人咬手指甲TIM

我想睇下有無人靠自己克服到 想參考一下

所以我都無諗住生小朋友，咁樣做太自私

冇人有做職業治療？

精力嚴重萎縮，想搵份輕鬆啲架工頂住先。大家有咩hea工種介紹

最近開始自言自語係咪正常
但只係自己一個個陣會咁

同我一樣, 我就唔係態度差, 我係多病痛, 狀態差可以成日都做唔到野, 不過其實平時真係同正常人一樣, 無外人睇得出我有咩, 我病發有藥我都仲控制到, 係似病樣者, 我直情同d 客講我唔舒服就OK, 無人會有咩懷疑

我係d 細舖到一個人返工, 坐係到睇下劇, 有生意就收下錢

我不嬲會自己一個人時講野, 但唔係對答, 但會將做既野講埋出黎, 呢D 其實都正常既, 對答個d 係聽到有把聲 就嚴重好多

我係絲, 為左查指甲油試過死都唔搣手指

死啦死啦，我又係咁透唔到氣
點算，手都想震埋，點算好

自己答返自己問題
絲打我好辛苦，透唔到氣點算

冇人知我做乜，淨係會以為我唔夠瞓
因為果排我會瞓多過做
不過撞岩果排真係多野又頹頹地做我就會迫自己做
個個心就好辛苦

如果再係咁, 你去睇第2個醫生, 其實你情況應該真係要食鎮靜劑

你認為自己社交焦慮係遺傳影響大d定環境影響大d？我覺得自己情況係環境影響大d，如果自己出生響d supportive既家庭應該唔會搞成咁，所以生小朋友反而冇呢方面既顧慮。
其實我覺得社交焦慮相對黎講係冇咁嚴重既病，無需太多顧慮。
要諗既反而係自己俾唔俾到一個好既成長環境下一代，同埋，最重要既，溝到女先講la。

直接排第二個醫生？
會唔會比人趕返去原本個醫生

我係遺傳

如果辛苦有好環境都無意思，另外我唔係好識教小朋友

每人狀況都唔同既，點一概而論？

係父母有？
我係家姐有，唔知叫唔叫遺傳

我都只係講自己既情況同睇法出黎，同埋想了解一下同樣有社交焦慮既情況同睇法姐，都知道每個人既情況都唔同

今日耳水唔平衡, 好暈

中醫角度，頭暈係唔夠血

中咩醫吖 耳水唔平衡關血乜事

唔同角度姐
西醫一頭暈就話你耳水唔平衡
中醫一頭暈就話你唔夠血

其實有時係血壓低

西醫會比藥你食
阿媽會煲湯你飲

我唔知從幾時開始，一食完西藥就會好毒
係咁爆飛滋爆暗倉

量過血壓無血壓低加無貧血, 但成日發, 醫生開定左止暈丸食, 而家個d 仲要唔會眼訓, 以前個d 止暈完眼訓到hihi
不過今次無暈到要食藥, 忍到都唔想食咁多藥

雖然我成日覺得暈多左係食得多西藥, 但醫生實話唔關佢事, 又話耳水唔平衡無得解

佢緊係話唔關ga
頭暈真係好煩

耳水唔平衡個隻暈同唔夠血唔同, 耳水唔平衡係合埋眼都會不停轉, 但去到某個位會無咁暈, 所以個人要好定, 唔夠血個d 係無力虛個d 暈

暈都分到咁仔細
一暈我就稔唔到野

有架, 睇醫生佢斷你症會問你點樣暈, 又會搵電筒照你眼, 如果跟住fing 會轉就係耳水唔平衡

我學生時代成日頭暈
d醫生冇問得咁仔細

我死牛一面頸，決心與世界對抗。但其實我知道，到最後我好大機會會輸得一敗塗地。

我知道，呢個世界已經夠多典型的成功人士，多我一個唔多，更何況太多人做既野競爭大，唔岩我呢啲標奇立異既撚屌。

各位加油，做自己先會快樂，但亦可能會好孤獨，不過唔緊要，好既野終有一日會被發現。

堅持自己嘅道，不斷努力

即係想做咩

我都想知

我以前都成日咁諗

做傻仔
搵唔到食, 渣兜既職業

不過做咩都好, 都要俾心機
一係唔做, 一做就要盡力做好, 做得比其他人好

You Only Live Once

係工作入面搵到意義就好
支持你

我而家都係為興趣而做, 錢係搵少但開心

我既興趣係搵錢

我唔係唔想, 但個人唔受得壓力大0既工

我刀系，唯有自己汁生😭

其實係香港，你唔搏都係輸，搏一搏都冇咩所謂啦

早
終於放假

早晨
考完個試 終於知道自己既限制喺邊 識有乜用 都寫唔到

加左同配左其他藥食, 下星期再覆診, 又貴到HIHI

點解轉藥既? Side effects好勁/冇用?
唔可以去返家庭醫生度配?

因為早排成日發作, 同兩邊傾左, 較好左藥先返家庭醫生到, 所以都要睇幾次專科, 專科齊藥D, 家庭醫生都同意我比專科較一較藥先

我覺得自己已經好返晒

0的藥有效啦?

頂撳錯制 咁你而家食緊覺得點 見你尋日好似話有d發作(?)

無呀無發作, 但FEEL到有藥控制緊自己, 以前唔會

咁其實係好定唔好

我都唔識分, 有0的唔真實

有冇同醫生講

dum咗成個禮拜
我聽日去學校搵counsellor喇
好撚緊張
如果我聽日無去到你地鬧死我啦

佢問你照答就可以 可以準備下想講既野 加油

咁又唔覺得差左

thx！！
好耐無返過學 好驚好似之前咁 一到門口就打退堂鼓
見佢應該無問題 怕在等同埋入 等等下突然間發癲到時就好樣衰

唔係差唔差左既問題 而係你食左嗰隻藥之後有咩反應都應該俾佢知下

唔好打定輸數已經覺得聽日會發癲 咁樣你只會仲驚 話唔定冇事呢 第一次講到1999都唔緊要 唔好見一次覺得on9就唔見呀

我下星期先覆診, 加左藥之後

加油呀！ 你第一次搵counselling?
我第一次搵果陣都好緊張咩都講唔到
不過一見面就同個陌生人講晒自己既困擾係冇乜可能既事 所以可以俾啲時間自己熟習吓個環境 我相信絕大部份counselor都有耐心聽你講既
肯去踏岀第一步已經好好喇 加油

唉，又突然間成面爆倉
好down

因為壓力大定咩?

瞓得少，我工作環境比較大塵

呢排忙?有冇可能戴口罩之類既

都係，其實壓力唔大，不過做到個人個腦好混亂
都冇乜用，其實呢排我自己懶左做清潔
又準備自閉一排

有咩都未做過，咩都做唔到，覺得人生已完
有冇人有同感？

人生已完，但又未至於咩都做唔到

有情緒病係最大折磨

無甘易

其實又唔係咩都做唔到, 可能我本身無咩大目標

依排濕疹同骨膜炎黎料
好難頂

俾老闆睇好緊 唔可以輸呀

唔好迫自己太緊

創傷後壓力候群可以點醫，成日諗番之前俾人冼件事

咩係比人洗?

想問下港島有冇精神科推介 政府要1年後先睇得
我既症狀係只要一離開屋企就開始緊張 有人係附近既話我就更加緊張 攪到行一段路要停一停抖抖先再行 如果迫自己行就個身會震 愈行愈樣衰 好怕其他人注意到

我睇緊個間尖沙咀, 認真, 我睇果個醫生都勁似有精神病 但唔係講笑, 多數經驗多0既醫生, 講野真係怪怪地

點解要限死港島？其實專科多數集中係中環、尖沙咀、銅鑼灣一帶，都唔係遠好多

想問各位巴絲打 我成日一有小小病痛 就會覺得自由有癌症 之後又會好擔心 好驚 好唔開心 之後就瘋狂搵資料 話俾自己聽冇事 但都會好驚 咁要唔要去睇醫生 其實係咪有焦慮症

我試左灰暗巴果個先 其實其他地方都得 但諗住港島就腳d

我未發出黎個時都係咁, 小小病都覺我係大病, 呢個祇該都係焦慮同抑鬱0既症狀, 個時唔識理佢, 就由佢, 成日情緒低落, 谷埋谷埋

唉，連步都跑唔到
好灰

我成日都係咁

我到而家都係, 一發作IBS, 就會怕係腸胃有事好唔返, 以後都係咁

呢排條腰閹下閹下咁痛
我覺得自己有腎病

早排跑完步痾血尿
以為腎衰竭

下, 咁咩事, 血尿一定有原因架喎

應該腎石
自我排出

我依家就係咁 係咪要去睇下醫生好啲

死啦，我由細到大都係咁

不過呢樣野唔係食藥就搞到, 其實應該做心理治療先會好0的

咁正常, 我地呢0的係證斷過確實係有過情緒病, 疑病都係其中一樣, 其實好普遍

我最近係嚴重左 小小野都有排驚 果種感覺好唔舒服 知道自己有問題 知道唔係咩大件事 但係都忍唔住會諗

我疑到覺我自己會隨時死

我仲會有時候見到朋友係度密密傾 就覺得佢地係度講緊我

我都係 覺得自己周身都係病

我的確周身都病

你都係睇左心理冶療先, 佢地會話你知洗唔洗睇醫生, 因為你睇醫生, 佢實叫你食藥

有陣時擔心到想搵個人傾都冇 連媽咪都開始覺得我煩 覺得我有病咁

巴打身體好虛弱？

呢度個個都明, 有咩係到講就得

原來係有錢巴打黎, 我好快又要轉返家庭醫生跟返

無咁好架喎
盡量唔好啦

又唔算，但好多好濕濕碎嘅問題
例如，由細到大都好易生飛滋，基本上生嘅日子係多過唔生
個人好濕毒，又爆倉又易攰
之前腸胃又差，因為我婆婆大腸癌走嘅，所以我成日形住自己會有

我同你一樣
要去睇醫生

想知你而家睇緊果個, 你一次拎幾耐藥, 一日要食幾多粒, 想知為返幾錢到一個月, 我真係參考緊0的價, 其實私家專科真係跟得好0的, 但要計下條數

我呢4年一路都係家庭醫生跟架, 上月再發作先搵專科, 不過個專科都幾好, 無為錢講0的咩, 話我幾年黎食0既藥家庭醫生都開得岩,仲讚佢幾好, 不過我嚴重左所以要較一較藥好0的

我媽媽直情生過, BUT好返, 不過腸胃科醫生話如果親人得一個有, 我地唔會特別高風險好多

係會驚d 有家族歷史

巴打係咩病？

絲打又唔洗太擔心, 有情緒病呢0的應該好多人都中

我幾個舅父有息肉

我已經預左自己有一闈會有
成日想買份危疾
但我老婆好唔信保險呢d野

都係疑病個種
如果有驚恐發作就係驚恐症

咁又唔得喎, 危疾真係要買, 就算你公立醫, 唔好彩有CANCER 即刻比幾十萬你去用, 就算唔好話夠唔夠錢私家醫, 起碼早知好得返, 用黎補身都好, 而家CANCER早發現好多都有得醫

多數第一次驚恐前一定有好長時間係疑病, 情緒低落, 呢0的儲儲埋埋幾年或更長, 唔理佢就爆

其實我都一路有個問題, 其實我地呢0的症長期食藥, 係咪真係應該要定期CHECK下肝同腎, 好似長期食藥好傷, 所以之前JOIN左個BODYCHECK PLAN, 不過屋企人想我去完旅行先去搞, 廢事未有結果知我驚呢樣個樣玩得唔開心

是但啦屌

好明顯我焦慮啦又

最近驗過，總膽紅素同尿液載脂蛋白比較多，其他冇乜野好彩

我偷偷地買又會比佢鬧，唉
我真係就癲

係呀, 之前我媽食得耐維他命, 又係話咩蛋白多, 叫佢停左佢

係咪普通驗血驗尿
咁我早幾年驗過無事

不過如果你屋企人多病史, 買都可能會比較煩, 因為我岩岩3字頭, 阿媽一個CANCER加我焦慮症報左上去, 佢覆核左都有野唔補, 比普通人保0既野少0的, 不過兜我可以接受, 襯早買左, 再大0的買唔到

最怕驗大便

呀婆應該好d嘅

我眼疾+焦慮已經買唔到

我支持你買, 話曬我地呢0的病0既人最想要係安心者, 其實呢樣野幫到你, 你可以同你老婆傾下, 解釋下啦

焦慮其實聽個經紀講唔難批, 因為本身精神科病所有本身都唔包, 不過眼疾呢0的我又唔熟

我講左幾次已經唔係好敢再講

咁我得閒再試
不過本身麻麻地保險

係咩

又點

Me too有時會留意人地係咪講緊我

今日無蒲頭過
大家過得點
覺得自己病好左
今晚唔想食藥
今日全日無發作過

見你咁hyper都知你過得幾好

因為best friend 係香港飛過黎2日
真係好開心！
今日全日無呼吸困難！
琴晚都完全訓到教！

不過佢琴日走啦
但我已經精神好多啦
今晚真係唔想食藥
食完藥覺得自己好蠢

多謝你

保險一定要買啊 好重要

之後我會好小既事都會擔心人地會唔會因為咁唔理我 例如拒絕左朋友一啲野

已經想退軚了⋯成日都唔知自己唔開心啲乜 好辛苦

巴打有搵過？ 我預咗個陣個腦放空算了
我諗佢應該知道明白嘅
希望係啦⋯⋯

知道左個真相 好心痛但都算係解脫
同屋企人講左 情緒舒緩
不過都會去搵cp睇
認真去面對自己 脫離輪迴

大家要記住
依個世界另一半依樣野
你一個完整嘅人
一個有血有肉有生命有感覺有情緒嘅人
而愛依個人嘅只有自己
只要你肯愛自己 你已經得到所有
唔好為其他人其他事做傷害自己嘅事

太正面不敢直視

承認 面對

今晚無食到安眠藥
又訓唔到
以為唔會再失眠
做乜事呀到底

搵緊呀 第一次當熟習吓就可以喇 我果陣個腦都係白左既

唔好咁緊張啦，証明到你係放鬆到

長期做完既野都覺得自己未做而擔心唔知算唔算

例如放工最後一個走，明明巳經確認所有冷氣關晒 但出左門放工，都要行返轉頭睇多次，有時係出左門總係覺得未鎖門要返轉頭確認

呢排開始變到放工前會check 3 4次d櫃筒鎖左未，d燈同抽氣線關左未

持續左1年有多，差唔多日日都係咁

都唔知自己搞緊咩

我老婆都係咁

佢有個辦法就係做第一次果時用手機拍低片
咁就可以睇返安心d

都係好方法 但應該會不停loop條片

好過你走返轉頭

我之前喺中環睇
個醫生好好人但真係好貴

救命 我而家返緊工 但緊張到想衝返屋企 行快步都唔得 要慢慢行 醫生又冇得即刻睇

聽歌有冇用？

其實有d醫生或者cp可以即日book

唔知 但我試下

有時可能係外界聲音令你緊張
買個入耳，隔音好d嘅耳機試下

好想快啲星期二第一次睇精神科

瞓唔到都要食架，整好個作息先

好攰好辛苦

有咩辛苦講黎聽下

岩岩約左等陣收工睇醫生 希望幫到我啦

好多

你個症狀係強迫症黎

我上次焦慮發作都係即日book, 專科其實開得太多, 唔一定full 曬

香港應該好多

都係焦慮其中一樣, 基本上都係最多個飯黎

我老婆極嚴重

我出門口之前都會咁

我有時都會
但襟住自己唔返去

有時會自已係到諗野諗到講出口，屋企人都會話我做咩自言自語

想問下...
如果我已經失左眠3個月..
做咩都無心機
覺得自己好無用
有時會諗點樣死法好啲
用指甲掐到自己痛會舒服啲
會突然想喊

係咪都要去睇...

要啦...

失眠好麻煩

都係個句, 我會提議睇左心理治療先, 佢地會幫你判斷你需唔需要睇精神科, 如果你即刻去睇專科佢地只會提議你食藥, 當然藥物係最有效, 但我覺得辦法未必得一個

好大可能係抑鬱症，去睇睇啦，病向淺中醫

分洗唔洗睇 有個重要既指標係
情緒問題有冇長期影響埋你生理出現問題
例如：失眠，冇胃口，全身冇力，嗜睡。。。

佢已經失眠3個月啦，點會冇影響
叫佢去睇醫生做個評估先姐

佢應該都需要, 不過可以揀睇醫生定見cp 先, 我覺得肯去睇cp 已經踏出左第一步, 我好後悔醫左3年先識睇cp

可以睇邊個...

今朝搭搭下車好想喊
等地鐵突然諗如果我個一刻行落去路軌會發生啲咩事，我嘅身體會變成點
事後又會因為自己咁樣諗過覺得好恐慌，個心跳得好快

你想睇cp 定醫生, 你預既筆直又幾多, 因為私家既cp 同醫生你預過千睇一次, 如果好急又無咁多錢可以睇家庭醫生先, 佢地會有鎮靜劑比你短期食住先

無食兩日藥個人又好唔掂

唉 成個人好攰
又好憎自己，個腦又不停諗負面野

唔想食藥住..

做咩無啦啦唔食藥

情況一樣，忍左一個月多啲情緒失控太嚴重就去左睇
呢一星期都返到學

咁睇心理治療先, 上網搵再約就ok, 如果要推介你問問呢度巴絲, 應該有介紹, 因為我睇果個就移民, 唔介紹比你啦

呢幾日開心返，有負面情緒可以控制到
係咪好返啦？
但失眠問題都仲有

長期作戰黎, 因為你食既血清素開始有效, 但一唔食就會番發, 所以照keep 住食血清, 鎮仔就自己睇情況食

琴晚無食安眠藥又訓唔到
但今日返到學好開心
連續兩星期嘅星期五無返過學

今日忙到好頭痛

我屌你老母屌你老婆屌你老味！！

其實有病食左藥個腦係咪已經壞左，唔食一定唔得。我就算依家心情穩定個身體都係有唔少軀體不適解釋唔到

失眠血清幫唔曬, 但至少幫到你少左焦慮同抑鬱

屌撚柒晒全世界人類

X2，啲藥好傷 好想死

又唔一定, 身邊有人食左4年藥而家好返

好撚多野做好大壓力

成日唔係頭暈就頭痛，唔係作嘔就胃漲
成個人又攰又無力，永遠有份不適感
真係好難頂 唉我成日都覺得我人生已完

我一出現啲人就走晒

我又有強烈自x念頭

由細到大都係成日頭暈頭痛同胃漲

我部ip最近好lag呀
覆得慢呀

絲打打算點死？
我諗過好多方法，但都覺好痛

我返左貨

小心自爆

絲打有咩係到鳩up下啦
呢幾日幾正能量，好想分啲比你

你之前食得太多負能量

之前係唔正常
小小事喊到痴線
成個人都唔似人

me2

絲打有無事呀？

頭先收工睇左 話我社交恐懼症 個醫生感覺唔錯 傾到過哂鐘 開左鎮靜劑同抗抑鬱藥比我 希望有用啦

不過有時鬱鬱埋埋打亂身體功能都唔奇

咩藥

share 下藥名丫

點解既

第一次可能貴d, 唔出奇架, 新證

又回復一日一粒xanax

灰暗巴又黎料啦

加油呀，慢慢有用

你地有無食安眠藥食到上晒癮？
好想叫醫生加重啲劑量
唔知佢會唔會理我

係呀, 兩隻其實差唔多個樣野, 不過我地L 字個隻係新少少

你而家呢隻其實係鎮靜作用多, 應該未正式叫安眠藥, 所以係未必得

我兄弟今日又入返大埔

失業症候群

其實政府精神科門診 要排到1年後先有得睇係咪正常

差唔多

但一開始副作用大到不得了

但我上台灣啲醫院網睇介紹話係安眠藥
好想一覺訓天光
依家好似除左失眠問題其他都解決左

其實唔算大架喇, 你未慣者, 本身你第一次食身體個時係虛, 我之前轉藥個時咩事都無

香港真係排好耐
我即日掛號就有得睇

失眠不嬲難搞, 藥只係食個刻幫到, 其餘要靠自己, 例如做完運動, 沖完熱水涼即刻訓, 睇下會唔會好d

食deanxit 副作用好勁
成日都手軟腳軟無力
成個人感冒咁
明明已經minimum dosage

頭一兩日真係生不如死咁
好彩依家好好多
唔知有無得快啲減藥呢

沖完涼仲精神

你地會唔會食完藥之後
發一啲好真實嘅夢？
真到有時自己分唔清係真定假
要問返夢入面個人有無咁嘅事先確定係假

今朝發夢比老師鬧
之後下晝要上佢堂

之後前日發夢問我fd想去邊個夜市
佢話士林，之後我起身過左好耐問佢我有無咁問過
佢就答我無問過

芾我上星期排明心樓, 去到18年3月

我都日日食緊deanxit 1粒, 我又唔太有0的咩感覺, 因為我同時加左血清素, 係FEEL到多左種奇怪感, 但又唔係叫好明顯, 食左一個月deanxit

咁飲熱鮮奶?只可以搵你覺得0岩0既去做, 要搵個樣野出黎, 可能令你好訓0的, 唯有係咁做

有左病肥左有肚腩
而家又失業
好想追個女仔但自己太不濟

我都有左肚腩

想拍拖

睇人囉我就無

有冇同醫生傾過？依隻藥好似已經係比較少副作用

呢幾日d東方post令我開懷不少

下個星期一覆診
會同佢講
本身諗住慢慢停藥架啦
我本身唔算嚴重
點知一停第日勁唔舒服

係, 我睇完新果個精神科醫生, 再比舊醫生睇, 話佢知我要食deanxit, 個醫生都話呢隻算好輕, 唔重藥, 唔會好辛苦, 佢話就算加到一日兩粒都無咩問題, 因為新個精神科醫生想我再加, 我上次話試左1日1粒先

咩黎?

你應該係特別對呢隻藥敏感, 我記得呢度都有巴絲食過, 都話呢隻食唔食得無咩感覺, 唔算重藥又易戎, 可能你唔岩食呢隻藥, 一係問下可唔可以唔食呢隻, 再唔係轉第2隻, 藥0既野人人唔同

我都無, 係減藥個戎斷反應就真係難頂0的

希望係咁
成日驚自己有其他野

咁呢類藥係好易有呢0的敏感野, 唔好太擔心, 好少事

多謝
個人放鬆左

幾時可以做返正常人 屌

lm

今日連續訓到6個鐘
繼續訓下先

呢排開始覺得所有嘢都好唔真實
瞓極都唔夠，醒唔到

私家雖然都負擔到 但始終重皮

外國真好

排住等啦, 我早排未睇GP好抗拒睇政府, 覺得比人望住知自己去青山咁, 自己私家睇左4年都係咁, 計返都十萬8萬啦用左

係

香港人個撚個都有精神病
點同台灣人
有人叫我去台灣住，個人會舒服啲
香港好似你乜都唔做都會有種莫名既壓力
令你喘不過氣

啲精神科藥全部都食肥人 唉
我之前食remeron 半年，肥左20磅
On99 後來停左先瘦返小小 好sad

我一離開香港個人就舒服晒
就算係bkk，人又多，車又多，都冇係香港咁辛苦

我食舊個隻血清都肥左十幾磅, 而家轉左加做返運動, 就比幾年前肥十磅到

見你地話會食藥食到肥左 係因為胃口大左定隻藥致肥？

副作用多, 但當然如果你心情好左食多左野又會易肥, 兩樣加埋就肥好多, 不過一隻血清又唔會太勁, 多數幾隻藥加埋就毒好多

同埋唔使過份擔心, 你覺得影響到太多, 真係痴肥咁, 你可以同醫生講有無同類型其他藥可以轉, 有d 人食完唔會, 有d 人會好肥, 有咩同醫生講就得, 而家好多款藥, 唔一定食死一隻

琴日最後無去到⋯

我成日都係咁
有時發夢番左去上堂或者約左人出街
但其實一直都冇番過去上堂

冇去到counselling?

明白

真係覺得自己好返晒，除左失眠
星期二唔想去覆診
無乜錢

應該唔可以無啦啦停藥架喎

你認真睇下, 你覺得你承受到個風險先好停

好辛苦

如果中間斷左幾日會點？
例如斷2日

咁希望醫生快啲減我藥啦

決定負責分啲正能量比大家

我好辛苦個陣不停loop王菀之嘅多愁善感
相信有抑鬱嘅朋友會鐘意呢首歌

加油呀大家

無去睇醫生
不過覺得自己有depression同anxiety disorder
琴晚set 好曬野準備吊頸
但係最後訓左 醒返就拆返曬啲野
好驚比人知

睇醫生

快啲去睇醫生啦
有無好好嘅朋友傾訴下呀？

Me too
好大壓力，夜晚訓覺又開始係咁發惡夢

我上次爭啲跳樓死左

試過唁記得食, 第三日返返下工發作, 突然記得原來無食幾日, 個感覺幾恐怖

x2

但其實我覆診時間要考試
要改就要遲1.2日
傷腦筋
仲比老師屌柒我揀考試時間睇醫生

我會係拎兩個月藥, 多數無藥前一星期就去覆診, 萬一醫生放大假都仲等到佢返黎

其實你地覺得自己做唔做得返正常人？
正常人既定義係唔洗食藥，唔會再發作
唔會傷害自己

我好想正正常常咁呀⋯⋯
Why me？？？？？

Ys

可能我新仔，要我一星期覆一次
佢叫我覆診個時間我當下太緊張無留意到撞時間
唯有bk星期三覆診

唔知呀，開開心心？
社交到下已經覺得好正常
唔開心仲有嘅
但我諗普通人都有啦
覺得自己係正常人就係正常人

唔敢睇阿
唔想比任何人知我有病

斷藥就真係難
但正正常常生活，其實已經指日可待

曾經迫過自己戎藥想變正常, 最後唔得, 而家唔去諗, 諗黎都幫唔到件事

係, 你早d 覆, 開定多幾日藥比你, 最初睇係要好密

呢個諗法幾好

其實我覺得而家除左攰D, 同普通人無咩分別既, 最多唔做運動量大既野囉, 有D 人本身身體差, 都係咁架啦, 又唔可以話唔正常既, 好似哮喘, 都好多野唔做得唔食得, 個D 跟一世tim

食藥始終攰
最好唔撚使食啦

其實情緒病好少事, 唔怕比身邊人知, 揀D 唔會揚出去既人知, 傾下

係⋯最後一起身就四點重落大雨就放棄咗

會唔會再去 當俾多次機會自己

我唔再傷害自己 食到一餐半餐 做得返野就已經好滿足
發唔發作 食唔食藥都冇所謂啦

有冇精神病撚想share下自己d傷口圖
真心問
開心share之後自己會開心d
一直都有同少量fd share
唔會俾人屌你mk話你on9

我睇左6年cp冇同任何人講過，身邊d人完全唔知

其實台灣仲大壓力

睇邊方面啦，各有各辛苦

會 我唔去都無辦法⋯
只係衰戇鳩係咁拖
好沉重

要踏岀第一步真係唔容易 我果陣都猶疑左好耐先決定到去
雖然唔一定可以幫你解決晒啲問題 但去左起碼有多個人肯聽你講 所以鼓勵你去努力踏岀呢一步

唔知我康復得咁快，會唔會好快減我藥呢
不過我本身份人好感性，都幾易開心嘅

我講晒比身邊close 嘅朋友
不過9成都係香港
係台灣得一個老師，男朋友同室友知
講出黎係驚自己出事個陣
佢地乜都唔知就幫唔到我

睇定d先啦

絲打又係台灣？
黎旅行舒服
係到住都唔見到人地講到咁輕鬆
不過不失啦

可能過幾日考試又發作都唔定
所以依家好享受快樂嘅時光
可能我先係最唔正常嘅人

大家一齊加下油啦
趁做到野要溫書同做返之前啲功課

個胃一緊張就胃痛係咪已經係情緒病既先兆?
大壓力 乜都唔想做 個人好down

如果睇私家既話 可以去邊到睇？

知唔知自己既壓力來源係咩？

我有個幾好既私家醫生，要俾資料你？
佢好細心，真係會聽你講野，關心你既生活
而唔係只問病徵，開藥，就打發你走

好多
俾人鬧 形住人地睇自己唔起之類
好難講
有陣時同班朋友HEHA完一輪好開心
番去會諗一D明知係講笑既野 跟著鑽牛角尖

用加密SHARE, 無咩所謂, 呢度都間唔中有巴絲搵醫生資料, 搵0的連登有睇過0既都好丫, 大家試下

有冇人同我一樣 畀好小既事觸發左情緒
而家個人不停轉牛角尖 又亂諗野
個心好似長期畀野壓住 完全冇胃口食野
個心那住既感覺會突然好強烈 好想嘔 會有好緊張既感覺
完全感受唔到開心同興奮

上年試過更嚴重 有自殘同自殺念頭 仲爭啲真係實行左
而家好驚自己又變返之前咁。。。

可以上網search下，睇cp既話千祈千祈唔好搵麥芍琪

我同你既情況差唔多
不過我無自殘依個念頭

唔想比其他人知道我有依個問題
所以我長期忍住忍住好辛苦

上網搵到, 好多人鬧佢淨係識搵錢, 唔會為病人諗咁

你地覺得入院好唔好...

我試過成個幾兩個禮拜冇出過街 後尾一出返就係咁周圍行 以前唔鐘意搭巴士 而家就鐘意邊搭邊睇景 心情會好少少 尋日食左新藥 訓到我就昏迷

我上個禮拜係咁係starbucks坐足全日 間唔中走去附近行下咁囉 但係比班男staff望住曬

我d frd係咁叫我得閒去跑步 但係我寧願散步/行海邊

我都係x3

乖乖地食左佢啦 我都試過自己停左 以為頂得順 點知更加亂諗野

我家姐係有OCD

唉....

我本身都唔敢畀其他人知。。
但上年辛苦到日夜不停喊又成手咬到瘀晒同𠝹刀痕
所以比較close既朋友同屋企人都知

我都睇過兩個垃圾醫生

我半年肥左7磅

咁癲 想收多你幾次錢咋

唔好話自己停藥丫, 我試過成年無事, 我同醫生都覺得可以減藥喇喎, 但減藥反應都難頂, 不過捱過左, 最後半年又發作 都好0既, 覺得都賺左個半年, 平左幾舊水藥費, 利申, 只係減藥唔係停藥 有時好得意, 明明覺得好好FEEL, 醫生都話, 你有望好返喇喎, 講完一排梗係無啦啦無先兆又黎, 早排CP先問我: 你轉藥都食左成年啦, 不如試下減?, 我都話平常心啦, 之前衰左唔想煩, 講完無耐而家仲要加藥

我唔識整
唔介意既可以add我telegram傾 (id: cycyv)

有無因為個病停左運動?其實都有少少關係, 我自己成日比藉口話食藥唔去離島又唔出戶外運動, 懶左勁多, 又成日覺得自己有病食零食個人會開心0的, 之後奪狂食甜野

呢度好似無TG GROUP, 回覆到禁個鎖照打字就OK, 其實你唔介意可以唔加密都我0既

所以有返恆心呢0的唔係問題0既, 實可以瘦返0既

買左好多朱古力食

瘦左2kg

突然好想喊
點解我變得咁快

都話要睇定啲同埋要食藥

乖乖地食藥就無事, 我訓喇

唔好入公立
辣殺

得公立有精神病房

我本身係入急症入院
唔洗排期
但公立啲醫生好hea
果陣我因為有自殺傾向又唔想比屋企人知先去睇
佢係咁堅持要你屋企人接出院
等四五個鐘先見得個醫生幾分鐘
又唔比我出院

我都自己懶左好多 因為成日都攤左係張床度 咩都唔想做 冇曬動力咁 我呢排都冇咩胃口 唯一想食嘅只係蛋糕 朱古力 所以平時係咁四圍行下行 消耗下calories

之前住過兩年
今次返黎睇男友畢業禮

我係入就係入屯門E2...醫生都有問過我幾次使唔使入去抖下 但佢一直都有幫我瞞住我屋企人我d自殘自殺既傾向同行為 所以我都唔知點好...

唔係好轉就唔使食，你唔食就返返去之前咁
穩定左先可以試減藥，仲要係醫生決定
你好抗拒食藥？

救命真係好辛苦。。。
心口畀野壓住 可以點做。。。

無藥就試下呼吸法, 沖落街行下

入去抖下連電話都無得用

讀讀下退左學？
有時我都想返香港
但我無得揀，一定要留係呢到

集中唔到係咁諗野好辛苦唔想落街

正常，你有自殺傾向醫院睇得好嚴
我試過好多次

絲打未夠18歲？

唉，仲以為自己真係無事
琴晚想發作忍住左
頭先突然發作左
好彩好快停到
應該又嚇死左室友
真係屌出聲
無鬼用

比男朋友以外嘅人見到我咁發作
覺得好醜怪好無用
仲要係一個比我病得更嚴重嘅病人前發作
屌，真係勁垃圾
要即刻打比男朋友先冷靜落黎
之後喊得太勁比室友聽到
好想死
點解我垃圾到咁
仲以為自己好快好返
根本呢個病就唔會好返
吔屎啦呢個世界

我不嬲都唔係d冇手機會死既人黎 更何況都已經攰到手機都唔想攞起 有冇都已經冇乜所謂
我concern既反而係 我又未去到聽日就會去死既地步 係咪真係有必要咁姐

係呀 仲有幾個月先18
不過絲打你講得啱 E2既醫生姑娘都好好人

好想死
點死會唔痛

病呢d野冇得咁比 冇得話自己冇咁嚴重所以唔應該咁 你都識講係病 控制到就唔係咁啦 唔係你既錯
你要做既就係準時食藥 唔好再諗無啦啦斷鬼左佢 唔好一日兩冇事就唔再食 如果你早發現早食藥係有可能好返既 我知係好撚辛苦好撚on9 但唔好俾一時既發作打低一世既你

好無用，人地個腫瘤隨時死亡，我呢啲垃圾無啦啦又發作，真係on99

長期處於depressing state,冇動力冇目標咪仲慘，I'm a walking dead

想知你地去公立第一次新症排左幾耐？
之後覆診又幾耐一次？

我第一次輪新症用左個半月
算唔算係嚴重個類？

其實你唔使諗自己幾時好返, 可以減藥, 你咁又會覺得自己無用, 其實醫生有講最短食半年, 你乖乖地睇就好快控制到

我上星期排, 要下年3月中, 你應該算半緊急個類先咁快

我已經唔知點做好 我發現我做咩都好似錯晒咁 唉

有無人幫解答

讀讀下退左學？
有時我都想返香港
但我無得揀，一定要留係呢到[/quote]
之前喺台北讀，已經畢咗業
嗰陣成日怕唔合格要defer
又要煩搵工嘅嘢
同埋學校/租屋晚晚有人飛車
根本訓唔到

點發作？

(大部份人）

心病還需心藥醫

其實真係發作嘅話，食粒Benzo 就應該會冇事，唔使太擔心

之前喺台北讀，已經畢咗業
嗰陣成日怕唔合格要defer
又要煩搵工嘅嘢
同埋學校/租屋晚晚有人飛車
根本訓唔到[/quote]
我都係台北讀
覺得去邊到讀壓力都好大
係到讀書，人際壓力最大

我都唔知同你地一唔一樣
我係feel到自己開始緊張
就不停講點算好點算好
之後過無5秒呼吸急速
開始透氣辛苦
即刻返入房打比男朋友
之後一直好似人地哮喘咁透唔到氣
再過多無15秒
就喊，又喊到透唔氣
之後好大聲咁叫好辛苦
之後比室友聽到就比人發現左
不過今次好快停到
之後要成兩個鐘先停到

唔知你地係唔係咁
但我嘅所謂發作都係咁
輕微啲嘅就只係透唔到氣
流眼淚喊，仲有坐唔定好想走

未睇醫生前一喊就想死
試過好大力打自己
撞牆，指甲好大力抓自己
唔記得啦，不過今次喊無自殘都有進步

佢醫生無開benzo 呢類藥比佢發作食

睇你自己為乜想入院啦
有時入院可能壓力大咗仲衰過唔入
日頭作息要跟足時間表做, 成班人俾人趕鴨仔咁食飯沖涼
夜晚就群魔亂舞, 有人無端端喊, 有人對住窗係咁噏, 有人成晚喺房入面巡嚟巡去, 更加唔好提俾姑娘綁嗰啲人嗌足成晚叫姑娘放佢出嚟

如果你喺屋企太煩想離開個環境一陣, 或者生活壓力太大個人好亂需要時間停低整理吓自己, 又無其他選擇嘅話, 入院都好過你留喺原來個環境嘅
不過唔好expect入面好似渡假村咁可以自己一個靜靜哋休息

睇文字都覺得休息唔到 除非本身住個環境好差, 唔係都唔好入

想知你地同另一半點相處。。。
會有咩問題同點樣解決？

那有另一半

利申: 我唔係專業醫護人員, 只係為興趣睇咗唔少變態心理學嘅資料, 以下意見只供參考, 真係有需要請搵返專業人士

佢個post標題講咗panic attack, 即係恐慌症發作
(恐慌症本身叫panic disorder)
頭暈, 心跳加速, 呼吸困難都係恐慌症發作嘅常見症狀
仲有睇哂成個post似係加埋焦慮症或者疑病症

通常唔知自己有焦慮, 疑病嗰啲人會四圍睇醫生, 醫生話冇病又唔信, 結果換完一個又一個, 直到有醫生or其他人懷疑患者係焦慮/疑病症先轉去心理輔導或者精神科
如果你懷疑自己有焦慮, 疑病症, 又唔肯定係咪真係身體有病可以搵間有信譽嘅診所, 醫療中心或者醫院做body check先, 冇事都仲擔心/懷疑就搵臨床心理學家
一般嚟講焦慮症/恐慌症主要靠心理輔導或者行為治療法醫好, 唔駛搵精神科
如果真係發作到成個暈低或者極度困擾影響正常生活, 精神科醫生都只會開抗焦慮藥, 或者開埋抗抑鬱藥(如果焦慮導致抑鬱嘅話)

好多時啲人一有精神病/情緒病就會搵精神科, 但其實精神科藥物只係幫你減輕症狀 e.g.由極down變冇咁down, 令你有動力自救/求助
(當然有時真係腦神經病變/傳導物質唔平衡, 呢啲情況就好似糖尿咁要長期食藥控制病情)
真係要醫返好始終要靠自己改變思考模式, 而心理輔導同行為治療法就係輔助你改變嘅工具
尤其是焦慮, 疑病或者強迫症呢啲病, 真係要靠心理輔導同行為治療法先好得返, 淨食藥係冇可能醫得好

我都唔識連登加密

有個icon係一個鎖黎，禁左佢然後喺入面講

我都諗緊自己係咪唔應該拍拖。。

有病時拍過一次, 好快散左

病前都未拍過？

情緒病下下用年計
長期食齋都幾慘 屌你老味

Panic attack 撚
建議你睇醫生

拍拖會好辛苦 成日亂諗野 放大晒啲壞事
諗到好想分手或者放棄

做咩問得咁詳細喎, 紅都面埋

最近開始覺得好大壓力 但係放大假就會好返啲
開始食唔落野 好想逃避 但唔知可以走去邊
想搵醫生睇 但唔知點搵 同埋有冇用

有冇諗過揾CP先

我都聽過好多人話入院唔係真係咁好 有可能會比而家個環境仲難捱 唉我都唔知 我又唔想去到有一日要去睇急症又或者直接走鬼左

多謝你打咁多段野 幫我了解左d野
宜家先知咁樣臨床心理同精神分別 你講果d情況都有少少類似
睇到呢到個post都推得好密下 又準備爆post
不過好奇變態心理學既野會關呢d事

搵細公司

Quit左啦

你地發病左幾耐先去睇醫生？
完全冇動力去做野 之前好興奮好期待既野而家都唔想理
每朝起身都好壓逼 個心又那住又壓住想嘔
谷左幾個鐘又會嗌 大喊 覺得啲野逼埋黎
野又唔想食 胃又長期痛
見成左份新工又覺得自己唔會應付到唔想去
點解可以咁垃圾 點解其他人可以咁樂觀輕鬆 點解係我

絲打 我依幾日先留意
請問咩係CP?

臨床心理學家 通常未係嚴重都未必需要藥物治療
可以睇左CP先 睇下幫唔幫到你 真係有需要佢會refer你去睇醫生

我搞左幾年先去睇 搞到好嚴重先識去睇醫生 所以知道自己唔對路就要去揾CP睇醫生
幾時開始係咁 同埋仲有冇其他徵狀
呢d野點會有問點解 你會唔會問自己點解傷風感冒 但最緊要係快d揾幫手快d醫

如果 疑病同焦慮 開 ssri+ 維思通 又岩唔岩

其實我一開始係咪錯左
應該要搵cp比佢判斷下我要唔要睇醫生
一食藥就無得斷覺得好煩
好似啲皮膚過敏咁無得斷尾

其實呢二年都一直有失眠既問題
一考試就一定失眠 明明已經溫好晒
個攤上床個心就那住 完全訓唔到 又早醒 記性又差左 專注唔到
一去旅行就會好不安 失眠 又係會個心那住 心跳好快好勁

比較明顯既發病係上年 自殘同想自殺 所以去睇醫生
醫生話我唔嚴重 食藥過左一排就好左
但失眠同負面思想係keep住有

最近一星期係因為發展對象講左啲野觸發左我情緒
好驚佢係衰人 覺得佢會呃自己 係咁轉牛角尖諗佢 懷疑佢
有新工又覺得自己比唔上人唔想去驚丢架。。。
然後又見屋企人開始老好驚自己養唔到佢地
所以喺屋企都覺得好壓逼開心唔到。。。

情緒要到真係擋都擋唔住，
或者會坐係度乜都做唔到，
或者會靜坐不能想周圍郁，
但係總有一時半刻係冷靜嘅時候。

其他人面對困難嘅時候都會覺得失落，擔憂，緊張，
有病只不過係呢啲反應太強烈到影響生活。有病可能係個好原因，可以推走生活難題呢個問題源頭，如果推哂落個病度會開心啲，我又唔覺有咩問題。係垃圾咁又點，垃圾極都要過日子，幾垃圾都仲生存緊。

見成份工梗係去啦，去到唔岩做先話唔做都唔遲。

入左唔知幾耐出得返

睇漏你個點相處

正常無事嘅時候就普通相處
有咩事都話佢知，小小頭暈身㷫都會
喊會打比佢，佢會慢慢安慰我

正常嘅時候佢都會同我講下啲大道理
大概叫我有咩事冷靜啲呀睇開啲之類啦

其實又無乜點特別相處
只要你乜都同佢講，佢又諒解就得

我食唔到咁多野我會同佢講
咁佢就唔會逼我食野
佢好錫我嘅 都盡量就我想食嘅野

有咩問題出現，暫時係會我一喊佢會嚇親
事後會同我講嚇到佢無命

加油啦，有病都可以拍拖嘅！

覺得失眠好難搞
我家姐好似長期有食安眠藥

絲打你會唔會成日亂諗佢 要成日痴住佢
之前男朋友就係頂唔順我多疑又負面
話我逼癲埋佢
而家有新既人出現我又黎
少少野又好執著 諗多晒 覺得佢係衰人好想推走佢

安眠藥要醫生處方 我冇錢睇 更加唔想煩到屋企

有無close friend可以傾下？
始終旁觀者清，如果佢真係衰人
係好朋友應該會提點下

有同朋友傾過 都覺得佢冇野
但自己就係咁諗係咪佢唔啱自己
明明上星期仲覺得佢好好 一發就開始覺得佢唔好
ex都係咁 係咁懷疑佢呃我

老實講呢啲我都唔知呀
始終每個人唔同
覺得唔係timing 就算
但如果朋友都覺ok你心又ok咪去馬

點解無錢睇？學生？

係啊 仲讀緊書
一諗到下年要出黎做野

但絲打睇你情況都覺得你應該係要睇醫生既 同埋唔好食左幾日就覺得自己斷唔到藥先得架 我真係識人斷到架